在韓香港人

有冇人係韓國嘅大學語學堂讀緊韓文？黎左半年韓國嘅香港人真係少得好緊要

返左香港了

易唔易識韓妹？

點解有日本唔去去韓國 睇kpop?